今季動畫既作畫水準俾人拉高哂

巨人 唔洗講啦keep住上季一樣咁勁抽
GRANBLUE FANTASY 睇左頭兩集靚到核爆，唔講仲以為UFO做，果然有貨金條大水喉射住
巴哈姆特之怒未睇，但上季畫得相當靚，今次應該都唔會差